方皓玟 - <假使世界原來不像你預期> MV

假使世界原來不像你預期

作曲＋作詞＋主唱：方皓玟
編曲：孔奕佳＋許創基
監製：許創基

鍵琴：孔奕佳
鼓＋結他：泥鯭@RubberBand
低音結他：李兆偉@RubberBand
和音：Viki Chan
Strings arranged by: 孔奕佳
Violin: Leslie Moonsun Ryang＋Gallant Ho
Viola: Kaori Wilson
Cello: Anna Kwan

<假使世界原來不像你預期>

容我割開這肉身 拿下碎的心重嵌
歲月會悠然帶走喜怒憤
學會感謝那錯的人

年少裡一點無知
人大了只想隨意
試著去遺忘昨天不斷試
你有多難過 我都知

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐
全城在變遷 不減你是你

人性那一點自私
迷路過終於明智
你共我原來太多的類似
你有多難過我都知

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣
請你緊記
假使愛 原來不像你預期
才明白不可一起 成就這失戀的真理
風雨總有限期 終於會等到夢寐
時日在變遷 不減你是你
自在地去活真的你

當一切完全不像你預期
才明白不可心死 沿路再走幾千公里
要做最好的你

假使世界原來不像你預期
才明白不要放棄 沈住愛反複的心理
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐
全城在變遷 不減你是你
我的心中有著你

已經係條街聽到有人播

依家啲歌名愈來愈累贅 之前欣宜首歌又係咁
唔講以為係輕小說書名

呢首唔至尊應該香港暴動都似..

睇完mv真係差啲喊

夾埋個mv

頭一兩次聽以為係講失戀...但聽多幾次

MV 睇到想喊

youtube 熱門第八位

高汁留味

好撚高質
後半段

有冇人講解下個mv咩意思？

小明

前半段
後半段

好波

最尾嗰段chorus嗰幾個shot真係世界級

呢首不得了